許樹昌︰政府應禁海員獲本港檢測報告前在社區活動

許樹昌︰政府應禁海員獲本港檢測報告前在社區活動
2020-07-25 HKT 12:07

"政府專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌表示，應該不准許海員在港獲得檢測報告前在社區活動......政府可以考慮取消海員在港換班的安排，為期3星期，亦可以參考新加坡的做法，要求海員抵埗後48小時內要離開。 "